一人一個ios12 新功能

我先
Measure app 都幾準

其實都係得呢個叫有d用

唔lag機

啲notification終於識group返埋

多咗個掃barcode嘅widget

玩抖音吾再lag

不過ios11個相機已經可以掃

呢個好用

我知
但冇呢舊嘢吖嘛

其實用落唔太大分別

都幾準

iphone x 變左磚，救命

I7用app check battery life
話almost dead ，
係咪app未跟得上炸

X kill app 爽左

停止自動更新

炸你老母
煮嘢食?

自動記密碼

通知信息 群組化

Lock screen聽歌個Player變左黑色

第二個你唔講我都唔知有

用相機喎，你禁相機嗰粒咪得囉

跌落時自動感應，利用haptic engine 震動調整角度唔會爆moon

用Measure app 量自己條J 長度

load 相慢咗

ipad air有冇？

iPhone setting 有得睇電池壽命啦，用其他廠app黎check簡直on9，apple block 撚左都唔奇

Fall detection? 點解 Chok 出黎

可以用SIRI行WORKFLOW

我個#5秒後前鏡頭 終於可以用喇

個measure app要平面先準
好難對到d非平面物件

QR CODE方便左

幾時先肯cut走個 Keyboard Setting shortcut
好撚煩

搞咁多唔等洗既野 都唔改control panel熄wifi/藍芽係真係熄 dklm

如果你有用apple watch
就知佢係方便apple watch用戶
以為熄藍牙都可以用apple watch連動

QR CODE 同相機有乜分別 ?

點睇呀

仍然啵到好多傻仔買

其實長開啲電根本冇咩分別

點行？

唔識用就收嗲 佢咁樣先方便
出一出街收到四圍d wifi, 成撚日無啦啦 LTE > Wifi > LTE 跳黎跳去煩到嘔
我係 control panel 灰左 wifi 之後就唔會亂咁再幫我連街d wifi
一返到屋企/公司又自動識得連番屋企/公司個 wifi, 幾撚方便

siri把聲好聽左

download 'Shortcuts' in App store
works like 'IFTTT'

你起設定個SIRI SET返個聲係你要嘅WORKFLOW

例如:

WORKFLOW: 5秒後影相

佢會叫你錄段聲 你要: CHEERS

咁以後開SIRI你講CHEERS 就會幫你影相 識合影合家歡的相

IFTTT 反而唔SUPPORT

WORKFLOW仲SUPPORT

每次地鐵開門都幫我連一次地鐵wifi關門又斷左咁又點睇

街上有咁多免費wifi唔洗connect AC 就用到?

所以坐地鐵/巴士就灰左個 wifi 佢囉, 咁都唔明?
Apple 會認得番你常用 wifi SSID

幫你計自己玩左幾奈電話
呢個fuction 令我覺得自己好灑時間玩電話

Why not both?

就係用唔到啲wifi先煩，link到但用唔到。所以先灰咗佢，但唔好關咗佢

無左右上角藍芽icon? 平時開左藍芽就有 而家連左線先有icon

更吧，11.4更左
整體快左爽左好多

siri把聲

舊功能，不過見無人提

開始懷疑d 人無用ios11
好多功能11已經有

有d人由9/10升上去

Btw 3d touch都幾好用 ， 唔知XR無咗3d touch會點

Agger 成撚日撳錯咗

iph5s 有faceid

x 有touchid

system used 50GB of my memory

都已經2018
個低電量提示可以disable未

點樣可以SET唔自動連街D垃圾WIFI

其實有好有唔好
以前剩係用公司同屋企wifi嗰陣係幾方便
後尾用過csl個wifi之後成日有wifi hotspot巴士經過之後都無啦啦連一連搞到斷線

唔知Wow左未,用Kaiboard可以有埋語音轉文字既功能,一大段野可以讀出黎轉文字唔洗做錄音撚
ios11果陣冇,唔知關唔關升左ios12事

係講明block撚咗

App cache

師兄 食蕉啦你

我部機呢個又係咩功能

對於有小量強迫症既我絕對唔鐘意
宜家我會手動入SETTING自己熄WIFI同藍芽

想問下可以點清d cache?

請問下我錯左D咩

6s+順撚到仆街

唔知幾多年前已經有呢個功能，根本唔需要裝kaiboard

我都知原生有,但用左Kaiboard就會冇左,係升左12 kaoboard先有返

Kaiboard可以中英混合打方便嘛

kaiboard邊個位

kaiboard要點set先有語音輸入
點解我搵唔到

Setting入面以前用kaiboard冇得揀聽寫.而家揀左會出現係底到

試下去CSL wifi setting 果度關咗個自動加入就唔會再咁跳法。

我等左呢個功能好撚耐

我用7plus 無
係咪無7plus份

咁我唔知喎,我Ipad Pro都升左12都係用Kaiboard都有

師兄住翠怡 ?

Siri把聲變咗後生地道港女聲

我7p 都冇

Se 可以較電筒光暗！

我部iPad Pro 10.5都係IOS12 但都係無

11都有

用AirPods可以當收音咪咁用扮聽歌，其實聽緊現場聲音

唔準架wo

內置輸入法都做到中英混打，雖然kai係再方便d，但都係慣左用內置，不過我最中意kaiboard係打emoji快d

可唔可以教點整

錄片可以用airpods收音?

咁真係升完ios12既新功能啊嘛,做咩要屌尻Me

冇試過，應該用番部機收音

7plus x 2
冇聽寫

我部X有 ipad無

咩意思，唔明

都係咁少

詳細返緊工打唔哂

快速方法係 狂噤你要SET嘅WORKFLOW 三次左右應該OK 另系統認為呢個係你常用SHORTCUT

然後入設定 / SIRI 與搜尋 / 最上面數落去第四個所有捷徑
會見到你想SET嘅SHORTCUT

再CLICK入去 就會要你錄音喇

6 仔係咪無得用measuring app
想度J

度完咪又係傷心，何必呢

幾特別 但請問有乜用？拎嚟聽有無人講自己是非

例如我自己常用果個係

女神聲讀"老婆" 近5個WHATSAPP

以前都要入去揀 而家直頭AIRPOD兩下左，"我老婆UP咩" 佢就幫我讀出嚟

跑緊步打緊波都唔駛驚奪命追暈WHATSAPP喇

雖然SIRI多數答:

喂
喂
又唔應我
屌你呀
屌

你咪理
係咪即係太舊無哩個功能

係咪X先有
無啦啦係下面開多左行比佢

Siri 會讀埋個Emoji，「禁住眼既馬騮」

可唔可以唔讀

有偷拍腳本

本身都唔隔音架啊

唔好起底

你講真?

你用FIND KEYWORD搵D EMOJI再REPLACE佢啦

俾個SHORTCUT我幫你加個改

ios11.4.1 update咗, 好似順啲, 但喺啲電有啲倒水

有冇手足都係冇show AirPods 響呢個位
自iOS 10之後都未出現返

我冇屌你wor

唔多準 可能我未識用
度把15cm間尺顯示20幾cm

5S都無

咁堅？

成闈自己disable左個vpn
搞到耐唔耐上連登就睇到廣告
呢個有無方法搞到

但慣左動作仲未改到

有冇巴打覺得D電穩定左冇倒水

iPhone 6 更新完會吾會順啲

倒緊水.....

吾你老母

siri

隱藏藍牙標誌 呢樣真岸居

好似幾正，番到堅屋企更新玩下先。
仲更新咗啲咩

有
lag 少咗

好耐冇試過更新完係滿意

google 咗。俾人fake

移左上去

屌那媽，個世界時間繼續柒落去，
想要返以前果個！
下午白底，夜晚黑底，
同埋3針鐘，唔要跳電鐘

我7plus好撚定

多d上facebook，起鳩zone度留言ios等佢inbox你啦
有撚咗10鳩幾個月，當新野

其實用得都慣啦

iPad幾撚時先有內建calculator

有冇iPhone 6 更新咗？

係囉... 度條J都唔撚準嘅...

好順，電都冇咁倒水
順到我都考慮究竟洗唔洗換機

我部iphone6用咗四年都仲係好順
舊電仲有八成
真心覺得癲

今次有啦

有冇人知點解係lock screen 未解鎖既情況下會拉唔到控制中心落黎同埋唔可以向左拉睇widget ?
係咪setting問題？

唔關ios12事
想問點先可以熄左個聽寫功能個聲？

咁咪出3d touch 可以揀熄24 hrs 定真係堅熄囉

設定 一般的 輔助使用

屌你個西，仲有無石器玩？

做乜撚野down 左成日都未down到

可以咁講，簡單例子你行開一二邊，電話放枱AirPods戴住就可以聽到出面既聲音，有冇人講你壞話等等

x2，iOS 10都仲睇到，iOS 11之後到依家iOS 12睇唔到Case電量，淨係開蓋既時候先睇到

我粗用經常跌，mon爆哂，邊位崩哂，入面個信號接收又好似跌到壞壞地，電又因成日差住電打機得返7成左右，所以本身諗住換機

點知一上ios12

7+升有冇伏

不嬲ios keyboard都有語音輸入

係 好煩
日日熄完wifi
又彈返wifi連接出黎

重申一次,我知原生有,但第三方keyboard之前好似係冇
而家係咪淨係原生有就得,第三方有就WFC

ios11 中

覺得好撚煩，出街果陣熜左，隔一陣就會自動連外面既wifi,搞到打機成日斷左線，一睇先知連左街外wifi 但又上唔到

SE由11上左12
重生一樣

iOS 11果然係垃圾

有冇5s撚升左
想戰多年先換
聽人講話舊手機升左會順左
想知係唔係真

幾好用

設定我搵唔到

睇錯

不過聲音好似冇得閂

單單係順咗咁多我覺得已經重要過一切新功能

Iphonex 撚表示好正，kill app 一 take 過，感覺快左，個測距app 幾好玩。

試下

個聲真係好煩

屌換電玩多年算,6s好撚襟用

work!
噤 聽寫 馬上音量-
得咗 見設定冇以為冇得調

得左

關apps好似以前咁就咁推上去就得
唔駛禁實再減減減

自動入sms驗證碼
可以喺其他apps用3rd password manager

我睇setting舊電performance 91%

ip8 升有冇伏

8plus 同問

Ip7 有無伏 ？

我2樣都拉到 用緊8plus

之前係iOS 12 bate都已經係好順
今日update做正式版 完全冇問題
留意番頭果日用可能會食電少少
因為佢個iOS 12會做一次Indexing，過兩三日d電量就可以正常返
如果你iPhone 6係iOS 11版本
強烈建議你去升，唔會後悔

無知一問 iPhone 6 係咪冇得用measure app?

諗得真係辛苦

sorry
係beta

真 我由10直上12 速度一樣

咩機都好 如果係iOS11就上

想問下點解我係咁開相機都無個SHORTCUT出現既

Measure幾好用

無知一問，點解我個measure app無icon？
我ios11 升上12， 要search搵開到個app

battery health 由89升到90
幾順
電用得幾快
但電都要過多幾日先知

更新左乜野上網有列晒所有野出黎

我覺得應該無野差得過ios11
所以升左

update完已經自動出現
叫measure

想問下 d通知佢幫我集埋一齊
有冇得炸返開佢睇

（姐係唔禁入app 直接係通知到分返開睇）

我都係 叫左成日
佢死都唔出個shortcut比我

反而d冇用野 就係咁出比我

Wi-Fi 好似唔會再自己斷

我個情況係一時時會咁

Add 返batteries 個widget 就睇到

係要手禁定CALL 佢開APP?

㩒一下個通知就得

setting 問題

去settimg } lock screen 度 set

x2

唔該曬 巴打

邊到？搵唔到

點樣做， 用內建個個次次都要轉中英keyboard 超唔方便

螢幕色彩好似淡過ios11果陣咁

ios11.4 定係ios12啲電倒水？

唔用itune download 唔到

同問

點解呢行牛龜咁大隻字
有冇X用家都係咁

Siri把聲唔同左

一樣

要連左線先有

JED

啲app點先入到siri shortcut 我開個相機十幾廿次都冇入 反而啲冇用嘅app就係道

Siri有得揀男聲女聲

仲要冇得校返細我屌

iphone X用家表示升完好順

無追晒成個post
應該有人講左
個螢幕使用時間
真心想點
借d椅紀錄低你做d咩

我覺得不嬲都有 宜家只係show埋比你睇

連右啦

6plus同6s ios 10
值唔值得升

有冇人7+ upgrade 咗, 覺得點

仲有幾多人未知剛剛update完，background會有好多task行緊，會特別食電。

當啲indexing 做完就會正常返。

好多人唔知就當倒水。

未解鎖時啲notification cards 好似黃咗
唔慣

佢係話kaiboard之前係無，依家有。

正咗好多，但係之前慣咗手勢，依家要啲時間去改。

之前不嬲都有show d電點用灑
根本一直有計住

朋友可以調校小朋友部機咩時段可以開咩app.

我無玩過唔清楚仲有咩可以做。

呢舊野嘅出現係因為依架可以set到個相機app唔會自動scan qr code阻住晒。set左相機app唔scan qr code，但又想掃code時就可以用呢個short cut

Shortcut點set定時自拍？

點set?

我有喎
試下Forget device
再連試下

wait
take photo
save to photo album
有無人有個好用d

巴打呢個唔得 要手動㩒先影

ios11都有

點解會自動連街外WIFI
我熄咗ASK TO JOIN咁耐都未試過自動連公廁WIFI

6仔上左
最重要係順撚過垃圾IOS11好撚多
今日仲要換完電 準備用多一年

你唔用preview咪得
我自己都係咁set
不過打漏左樣
最後加返close shortcut

btw有無人提供個好d

7 建議升嗎？
用緊11.2.6

係囉 唔知點鮮咁多負評

Welcome to 2018

升啦
順到飛天
我10.3上
同埋d app遲早唔支援太舊version os
升左12又可以玩返一年半載

無錯
仲要彈出黎叫輸入wifi密碼
屌你 唔該唔洗連wifi啊

ipad air 2之後d機先有, 即係ipad 2017開始先有

iOS 11 點會無？

iPhone 6升唔升12好？

影相set唔到既

FaceTime 多左新功能幾好玩

iPad可以做到 X既功能，咁其實其他iPhone都做到X既功能，但apple 就唔開放俾大眾，驚減少買X之後既機

將你個輸入法由 標準 轉做 英文
例如 setting>keyboard>禁倉頡 之後就有得較
跟住你用倉頡打字就會有英文揀

iphone6s plus 用左三年黎都黎 更新完ios12用多年零應該無問題

我想問應該要喺邊到錄影

啲字大隻咗勁撚多

一撳咗相簿個搜尋就彈app

我又無喎

一早應該咁做，用慣iphone x 真心唔慣ipad

唔好太要求新功能， ios 12 係咁多代ios 黎講係數一數二好， 我情願佢唔加d濕鳩功能/改掣位置/ 改ui

換埋電有排玩
唔打機果d

入setting—> password嗰到拉到落底有得set

Ios 11 = ios 11 beta
Ios 12 = ios 11 正式版

Thanks

可以set多個face?

對

留名#20

想問一問係咪由ios10定11開始iPhone 6 plus係主畫面就冇左橫向模式？有啲app都橫向唔到 例如email setting?
定係其他問題？因為更左12都係一樣唔得

其實Control Center個QR Code同相機係有分別
相機會開返相機App對上一次嘅mode例如全景、movie
QR Code就一定係basic影相

指導模式點除消

用ipad睇iphone平台嘅app 終於唔係iphone 4個size
有冇人講

Apple江郎才盡

最每意係carplay Google map

滿意

講開呢樣

我揀左街外wifi,但佢有時隔好耐先彈個popup 出黎，係咪正常，有時等成分鐘

以前都係咁

我仲以為得我係咁

剛剛部7仔由11上左12，真係初步感覺順左，未知電續航能力如何？

留名學野

有啦？

喺邊度

搵唔到

依家通街都無限數據啦，洗閪wifi?

用唔到九方

。ip7好似唔覺有得一take killl app

頂原來我已經開左但lockscreen後都係拉唔到落黎睇通知

個測量好準下喎

舊機已經細mon 仲要留位玩手勢

係呀，都無一下制清app？要去setting整？

只係一下kill 1 app，唔係一下kill all apps。

同間尺度個數一樣

Btw 點解我更新果陣佢係殘體字來既

吾你老母咩支那柒頭濕鳩仔

當去咗新加坡

係咪因為美版機？

我都唔知
對上果次更新都仲係繁中

唔知，apple 好似一向唔係好理我地香港人這方面嘅要求。

個測距儀app喺邊？我唔見有
利申7plus

無野

kaiboard 可唔可以做到好似iphone速成原先打字咁
可以自動選左第一隻字 唔駛我揀字
我想打你好 iphone原生可以幫我揀左第一隻字
kaiboard好似仲未做到？

ios11已經轉左喺lockscreen嗰時係拉上嚟睇noti
解左鎖入左去先係拉落嚟睇

iPhone 7 iOS 11.2稔緊升唔升好

講咁鳩耐都仲要諗就唔好升啦

錄段WORKFLOW / SHORTCUT先

跑分高過岩岩買機果陣

唔係啊 我iPhone x一直都冇問題

無改真熄wifi Bluetooth呢個真係on99 方便連d remember咗嘅我明 咁俾多個option係control center 完全熄好難咩
前排先唔小心up咗上11 有得直接熄data呢個好處就要食無得熄wifi呢舊屎
dklm 成日一路行都自動連學校d repeater 搞到一陣有網一陣又斷綫 想用自己data都唔得

On9仔，你知唔知連wifi 同 用數據既電量差幾多啊 衝出黎柒都有

iOS 12 畫圈無得換色
揀了紅色都係黑色圈

唔洗咁燥
其實用shortcuts就好方便做到

有咗shortcuts之後, 覺得apple原裝WIFI半熄, 再配合shortcuts全熄, 仲flexible過只有全開全熄

ip8 update左d電倒水